說好的全民口罩日呢？

依兩日返工放工都冇乜見到街上有人戴口罩
全日真係只見到十個以內

一見到有戴口罩手足
都會互望笑一笑 （雖然口罩遮住睇唔到）

一個咁簡單既表態方式
點解咁少人嚮應？

大家可唔可以自己戴之餘都多啲宣傳下？

其實我有少少怕比人捉
所以冇帶

求屌醒

話自己病咪得囉

P牌仔圍爐幫推

睇下我個post 啦, quote埋法令文件架
[醫學健康原因合法帶口罩]